到底男人係唔係習慣孤獨

岩岩食大快活
見到好多枱男人
都係一個人咁食飯

ps今晚個餐退步左 太多欠汁

a09

已經習慣一個人寂寞到夜深

waiwaig

個個都習慣孤獨
唔通個個都想孤獨咩

我諗我翻多幾年工就距地一樣
一個人食飯

有咩問題？係毒撚先咁強調孤獨

但好似男人先係咁
班女成日都一堆食

耐左你就會驚

一個人有一個人既好
唔洗睇到禁負面

啱啱先一個人打大快活邊爐

點解會係咁

唔好玩啦屌你

都係
想搵人個時又驚冇野講

最少有半價

其實我好想有人陪

食完飯出去吹返口煙咪算囉

呢排食到牙黃黃地

ching食開咩煙🚬

藍莓一

今晚約左幾條仔睇波

班熱狗friend跳曬樓

叫雞

今晚g持摩爹地定愛蛇

Waiwai陪我 你咪覺得孤獨囉

冇愛
個人覺得脾錢女人做距唔想做既野好差

一齊贊助a09叫雞？

愛
雲加

慘得過我有錢
明買明賣 各取所需姐

A09有錢過你我啦

dllm

你俾錢我

大學生

kk 聖誕節陪我？

waiwai都係比錢就有得屌

冇愛好空虛

壞左車

距好純

叫到唔空虛為止

一樓一個D個個門口都寫自己純情

世界係咁 男男女女都係咁

叫多幾次雞
閱歷多左人生就無咁孤獨

個個都習慣，唔通個個都想習慣咩
不如諗下如何孤獨得開心好過

真男人係
但唔好轉個頭又叫春 叫雞就得

一個人睇演唱會

有時真係幾悶⋯

一個人的浪漫

我有女都唔鍾意佢成日係身邊
自己一個人行山露營做運動好正

唔係習慣
係適應

煩咗一日 只係想靜靜地食餐飯 唔想連食飯都要應酬人

男人 係要學習獨處的浪漫

個腦放空不知幾爽，平時開工已經成日諗野

我反而唔鐘意一堆人食
好似應酬咁
人地問到一唔一齊食都話有野做之後自己一個食
有次自己食咁好彩撞番同事柒到仆街

唔係 我叫謝絕孤獨

女人係去廁所都要三五成群咁一齊去

你班女去廁所都一齊
緊係覺得男人習慣孤獨啦

同事既話我都係
尷尷尬尬禁

正確啲講男人對孤獨既接受能力比較高

通常係女人先覺得一個人食飯好怪

有得唔習慣咩？

就算有女朋友我都係慣左一個人食飯
收工寧願一個人自己食
你問我咩心態又答你唔到你

唔係習慣 係冇得揀

有得揀 我都寧願自己一個食
耐唔耐一班老死約出黎食餐飯就ok
但日日同其他人一齊食飯就好唔至在 又要諗話題 又要睇人眉頭眼額 真係好撚攰 平時返工日日ot 已經攰到仆街 仲要同人傾埋哂啲廢話 浪費時間同精神

唔係 冇人陪啫

其實去得大快活證明已經係好攰 都費事諗食乜
男人冇心機唔會講出口
寧願一個人喺一邊靜靜地
我有時做到冇咩心機個人好攰 就會求其入去食個雜扒頹飯

唉 我都想自己一個

咁有時難得食飯先有自己時間。。

其實我都想有人陪

一個人有一個人既好 唔駛辛苦自己 睇人臉色